寫左首歌, 送比成日訓唔著既你

呢首歌係有一排我自己好大壓力果陣寫出黎既,
講真自從上年, 想有一晚訓翻個好教都得來不易...所以先寫左呢首歌 - 'Sweet Dream'.
本來我都好少做呢種類型既歌, 今次真係本住希望用音樂幫下人減壓, relax下訓個好教呢個諗法而寫出黎, 不過好在成品都唔差, 相信都真係有healing既作用既

送比大家, 'Sweet Dream'. 希望聽到呢首歌既你可以暫時放低所有煩惱, 發翻個好夢啦

鍾意既話麻煩CLS, 希望可以令更多香港人聽到呢首歌啦!
就算只係幾分鐘都好, 希望呢首歌幫到你relax啦~Thanks

幾好呀 開頭拍子細聲d就好

多謝
你一定溝死女

前提係要有女比我溝

仲以為有人唱